會員 大東兵 入一入黎

你係咪寒冬戰士

幫我含

你係大東兵？

winter soldier

酸咪講囉

酸你做兵?
不了

無野食？

拖到手未